屋企有個每個月都要還萬幾蚊卡數既兄弟，可以點做？

佢每個月搵一萬

但日日課金再加積積埋埋既分期數，一個月要還成萬六蚊

如果唔係我拆開佢d 信黎睇，都完全唔知

阿媽原來試過幫佢一炮還清，點知下個月又黎料

仲話成日要去日本，買呢樣買果樣

我只係細佢幾年，我好擔心總有一日佢俾人追數斬死

新年流流，我可以點？

我唔想個家散……有無咩可以幫到我阿哥？

剪撚曬佢D卡

搵一萬一個月，仲要搞到咁，呢種人擺明就係垃圾仲會累屋企果隻，遲d還唔掂收數就會上門

你只可以做既襯依加未爆煲，就指住個柒頭屌獲甘佢

佢弱智？

最低成本
記得喺Apple pay刪鳩埋

剪左咪又可以申請返，多餘啦。
由鳩得佢碌，最緊要係你老母唔好再幫佢還，等佢碌爆曬卡，連申請破產都無錢就會被迫停架喇。銀行自己同佢傾每個月點還法囉，銀行又唔會斬鳩佢既。
咁佢都唔醒去借財仔既，都唔借得好多次，俾人打黎煩幾次，就會有人申請佢破產，咁佢就有排都申請唔到信用卡，亦都無一二線財仔借錢俾佢。

因為你阿媽會幫佢還 慈母

由佢繼續碌
破產後申請唔到信用卡
佢比任何野你地都唔好簽
唔好比id copy 佢

佢用信用卡，用到破產，
之後冇公司借錢比佢，
都好多佢借大耳loan
唔好幫佢還，等佢自食惡果就得